@inproceedings{Fabre-Hathout-Ho-Dac-Morlane-Hondere-Muller-Sajous-Tanguy-Van-de-Cruys:SemDis:2014,
    author = "Fabre, C\'ecile and Hathout, Nabil and Ho-Dac, Lydia-Mai and Morlane-Hond\`ere, Fran\c{c}ois and Muller, Philippe and Sajous, Franck and Tanguy, Ludovic and Van de Cruys, Tim",
    title = "Pr\'esentation de l'atelier SemDis 2014 : s\'emantique distributionnelle pour la substitution lexicale et l'exploration de corpus sp\'ecialis\'es",
    booktitle = "Actes de SemDIS 2014. SemDis 2014 : Enjeux actuels de la s\'emantique distributionnelle",
    month = "7",
    year = "2014",
    address = "Marseille, France",
    publisher = "Association pour le Traitement Automatique des Langues",
    pages = "1-10",
    note = "",
    abstract = "Il s'agit d'un article d'introduction aux actes de SemDis 2014, atelier d\'edi\'e aux m\'ethodes d'analyse s\'emantique distributionnelle, avec une focalisation sur la construction de ressources distributionnelles en fran\c{c}ais. Il d\'ecrit les deux t\^aches qui ont \'et\'e propos\'ees dans le cadre de l'atelier : la premi\`ere est une t\^ache comp\'etitive de substitution lexicale, bas\'ee sur le corpus FRWAC. La seconde, plus exploratoire, consiste \`a analyser un corpus sp\'ecifique relevant du champ du TAL. Nous rendons compte de l'\'evaluation des syst\`emes qui ont particip\'e \`a la t\^ache comp\'etitive, et donnons un aper\c{c}u de la diversit\'e des m\'ethodes qui ont \'et\'e utilis\'ees par les participants dans les deux t\^aches.",
    keywords = "S\'emantique distributionnelle, substitution lexicale, t\^ache partag\'ee, \'evaluation.",
    url = "http://talnarchives.atala.org/ateliers/2014/SemDis/1.pdf"
}
